中環唔見銀包求幫幫眼

唔知po咩台好，大家手下留情

本柒頭係中環donki附近唔見咗卡包
Gucci 黑色卡包
入面有哂身分證，銀行咭，八達通，500現金🥲

懇請大家幫忙

幫推

PUSHHH

岩岩用曬入面d錢

當係個機會換個靚少少既card holder

加油, 響公司冇得出去幫你搵 咁多人會唔會俾人執左喇

人來人往都幾難搵得返，一陣經過幫你睇下啦

咁柒應該冇人偷既 最多跌500蚊

push

謝謝你

咁你比翻d卡我

好唔靚咩

似係啦

多謝你

你係絲打？

P

pish

我唔比返你，我將啲卡剪爛晒，之後call Uber 將啲卡碎送去天水圍臭河掉咗佢

係絲可以搵翻的話，我係